搞 home office 不如學澳門公務員直接放假算喇！屌！

唔返1，2日成個政府會運作唔到咩，搞左成朝先連入 dept. server

啱啊

我呢邊home office=放假

home office語言偽術啫

唔通運輸署文職home office真係喺屋企整車牌文件咩

Home office緊⋯⋯個腦

唔想俾巿民知
成個政府唔運作都無所謂

不嬲,政府返1個月工先有私人工1week既productivity

Home office 屋企冇電腦

Home office不如停晒啲巴士地鐵

你咪又係奴性重
入server 做咩 開ps4 好過

冇vpn點入

叫我急住打搞份 ppt 俾佢，但打完先話下星期先用，dllm

政府根本都冇VPN

大佢屋企無裝office嘛

Home office即係叫你standby
有急事會搵你做
同唔比你走出香港